啱啱74p坐我隔嚟嗰位男仔入一入嚟

你個油頭毒撚 居然污糟到有曱甴喺你啲頭髮到走出嚟 屌你老母沖完涼先好搭巴士啦

點解唔當面屌柒佢同調位

Sorry lor

我嚇撚到喊咗出嚟 個畫面真係好恐怖

個頭點解會有甲甴

屌你老母洗下個頭啦 都唔知你個頭有無曱甴蛋

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

已經比哂你

你問嗰條毒撚啦

我立即屌你老母呀
等收律師信啦

我都見過頭髮好厚既毒撚 頭髮有隻小強爬出黎
嚇死

我屌你老母呀

會唔會係同一個

唔乸係咁咁大乸隻呀

唔好迫我諗起個畫面